bam左#130563佢人出佢又出又慢過人

噏乜?#130563條友狂重複我出d post,又狂推人地重複我d post

又發作

請關懷末期病人

召喚井語n1高手翻譯

開post最緊要快
死全家都要開

如果人地BLOCK咗井點知佢開咗POST呢

告佢侵權

Bam你先

咪照開
你望下CC台 咪又係日日成堆repost

建議adman bam晒CC台d人先

人呼吸你又呼吸？

Agger

搜尋到

有問過無覆

你咁戇鳩 人哋都唔想理你啦

BLOCK咗又點解要搜尋你有冇開POST呢

Do it

bam晒成個連登仲好

好

其實動物台弟兄開post前好應該睇吓井台主開咗未先
多一點關懷 創造一個冇歧視既動物台 謝謝!

不了

唔開熱門post應該無事

Repost咪repost洗俾面佢？

?

係?

幾時做嘢

台主食左藥未？

應該未

食左啦

未

食左

人地快d係咪要bam你呀

yes

55

做野啦

係唔做，吹咩?

收聲啦

why

佢多事

咁都叫多事?

系

No

係repost

唔好

係

做野了

屌你咩

狗都屌 你唔係人黎?

樓主條弱智仲未死？

咁幾時bam?

Ok

下次會快D

連第一次都冇，點會有下次

mean

鬼叫adman驚左井狗

扮盲？

adman又睇唔到?

吹？

ban左

bam

你快得滯

下次快過佢

5 ok

咁算
慢工出細貨

#130563 下次開post快少少

Bam

出post慢有罪?家下咁多奇怪規矩嘅?

樓主快到成個站務台都係佢既po

真，太快了

佢on99

莫須有

Bam你先 扮台主

ok

你下次出慢啲囉

太快唔好

真

下次我快啲囉

一係我地出快啲啦

慢慢來
執好晒d字先出都未遲

推到冇咁快

難啲喎

越來越覺得樓主痴線
出得慢都唔比

佢自己咪又係抄人

抄到足tim
我地是但搵D垃圾post上黎都得啦

想過來動物台講白貓了

慢過人幾時ban

又有幾時ban?

-星期2星期4都有

唔撚ban 吹？

唔會搞 吹牙？

係唔撚bam
咁點

想開就開

慢又點

真
係得佢咁快

笑4

唔準笑

咁牙井笑唔笑得

可以笑

可以

Bam佢啦
佢遲出世

唔批

我批

Bam！

噏乜

我唔批

佢弱智㗎

不是吧

是的

真，弱智+盲

慢就要bam?????

快過佢都無用啦

條友改幾粒字出另一個post就話無問題

瘋狂搬龍門

開post前冇人post過

扮盲有一手

真
冇人夠佢勁

#3020(扮盲)

咪屈人

無屈

佢真扮盲

又出又慢過人

佢真盲 唔係扮

怪錯佢了

道歉啦

唔想喎

為左表示歉意
決定再推多幾個post

咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗 雷奧阿帕基 皮

唔准推

好
gchi你

靜左了

Stop la